身為毒撚，一定要學識手語

學識手語可以唔洗開口同人講野
唔洗「呃⋯」好耐
唔洗擔心會dead air
講秘密唔會比人偷聽
唔洗驚比人話冇禮貌
搭小巴唔敢嗌有落都唔會有人笑你
因為手語簡單直接
所有野用身體動作
早幾日返工見到個聽障人士
我一做個手勢佢就知我明白佢
係嘈雜既環境 我地用手語傾計
透過眼神流露情感 其他人只能默默咁望住我地
世界仿佛好似得返我同佢
一切回到原始年代 突破語言既界限
以最純粹既心靈交流

希望可以多啲人學
即使唔常用 但係某啲情況總會用得著
好想以後都用手語溝通 唔想再打開口
好想瘋狂用手語呀

推到1001

閱

最近毒到同樓主有一樣既諗法
越黎越黎唔想講野 好驚同人有言語交流
寧願用手語都唔想講野 咁好似舒服好多
而且仲可以聽住歌咁同人溝通

手語靠既唔單止係隻手

表情同身體語言都好重要

當一個毒撚連野都唔想講既時候

你覺得仲會唔會做到表情同身體語言都豐富到令人地明佢想點 ？

屌，係咪認真左

之前諗過學 當多個技能

絲打你方唔方便留個Tg?
有啲嘢想請教你